[周周小卡Set] 分享吓今年聖誕收到最有意義價值嘅禮物

只缺1張八角型卡就齊Set。

職哥咁有錢..

為咗iz*one…
就算要我做舞男出賣肉體…
我都在所不惜…

職哥好能屈機…我抬唔起頭了…

我職仔…

剩低嘅120天…
要繼續努力宣傳愚台迷周會！

想跟職哥搵食

跟我會窮…